求救 插新ram後開唔到機 喺咪插錯？

雖然廢機 但如題 藍槽2條4G 黑槽2條同款2G both ddr3

推

你條2g 係淘寶買 做咩鳩會有張紅色保用貼紙

btw 你咁樣影，鳩知你出咩事，報埋條ram 同老母版個spec啦

續對續對試

拆左黑色2條就開到
依家藍色2條都喺4G adata ddr3

屌你清下機啦

黑槽啲大陸貨

會勤力啲㗎啦

補上老母板spec

依家8G 齋藍槽行到

淨插黑色work 唔work
如果淨插黑色work 姐係撞ram ，adata 唔夾你條新ram

我再插下黑槽果度先
btw 多謝各位巴打比屎我